有壞老闆時都有好嘅

咩公司
飲食業 我可以support

我老細好好 呢d日子可以自己揀返唔返
利申 待業

我喺做調茶㗎 見有人話老x堂
見喺同行就想上嚟讚一讚佢 等人知道喺有良心嘅老闆

我同你都好好命 係呢個時候都遇到一啲好老闆體恤我地